認真一問 係香港book酒店要比稅？

有朋友下個月黎香港玩 幫佢地book左間酒店 發現有項附加費寫住tax 收左總額嘅10% 香港明明係無向旅客徵稅 定係不嬲要比 係我太無知？

2008年之後政府無再徵收酒店稅
我張單的確寫住稅項 如果遊客唔知比佢收左錢算唔算欺詐

手續費？

service charge

同你去餐廳收加一一樣

香港酒店都係咁